請問放工時間行大埔道番沙田係咪好過行獅子山?

謝謝

係 獅子山塞到仆街

多謝

唔係 大埔道塞到仆街

係2邊都塞
但大埔道好啲

大埔道係最快 一定要大圍出口

冇燈就大埔道

尖山出顯田最順
放工時間大埔道咪又係成隊車4 50咁慢慢un上山

睇你係九龍邊度咋喎
觀塘一定係大老山最快
尖沙咀就一定係青沙最快

沙田火車站限50
全日塞

邊個會行50

西九嘅話行尖山大圍出
轉紅梅路上獅子山公路返大埔，北區一定最快

返工時間你行得到快過50咩

所以佢咪問邊個會行50囉

其實真係講真 揸得慢就搭返車算啦反正時間差唔多
你唔係淨係控制自己 仲影響埋成邨人

屌我睇緊d咩

真係唔好再用咁多獅子山
本身都夠多車用架啦
仲要個個都係龍翔道尾打尖入去獅子山條隊
搞到龍翔道3線都塞到仆街
要去深水埗同荃灣方向嘅人一齊塞

大老山成日塞觀塘繞道塞到返九龍灣

點都快過塞龍翔道入獅隧

隨非大圍出，如果唔係要係沙田火車站同城隧車一齊塞都唔爭得幾多

即係跳過沙田馬場同火炭？
真係會快啲？

跟巴士過左彩虹上橋是常識吧

尖山

放工6點半前入尖山無咩分別
6點半後比完錢開始塞 行到40已經叫順
入大圍行獅子山起碼行到80先

大埔道有40都偷笑